東張西望痴撚左線?

可以吹到隊八婆團到此一遊好撚紅

負皮多撚到
繼續自high啦垃圾主持垃圾節目

不嬲呢個節目都痴撚線

信呢個節目啲野就黐撚線

東張閪望有正常過咩

仲有人在乎呢個台

網民熱話

🤷‍♂️

東張西望指定台詞:
1) xXxX 掀起全城熱話，網民激烈討論(其實冇人睇冇人講)

2) xXxX 被網民捧為「宅男女神」(現實係奀星一個，揾個post 討論佢都冇)

3) 劇集xxxx收視高開，網上瘋狂洗版(事實收視低到乜咁)

4) xXxX 演技出色，被網民視為「視帝」「視后」大熱，支持佢係年尾頒獎典禮攞獎(又打飛機覺得個19頒獎禮好多人留意)

連全港反tbb 基地都討論左十幾頁喎

屌你老味唔撚貼link? on9

5. 〃X X X (當然非權勢人仕)昨日不幸意外逝世，我地訪問左佢家屬感受，一齊睇下....〃

你唔講都唔知有呢首歌

點解仲要睇東張西望?

仲睇

柒到唔咁睇

學 \3日2夜 . 吸精

一脫成名？

痴左咁多年都仲睇 你仲痴線啦

不斷睇不斷屌
根本係一套維穩既廣告雜誌
轉台好難咩？

睇東張閪望仲痴撚線

agree 我幾鐘意達哥
btw 我好撚憎個果張寶兒
佢啊妹更加唔洗講
靠關係既cctvb 唔估咩bigbig channel 最受歡迎小姐
cctvb你唔係諗住呃我地啊 屌你

FFX???

Fyy正撚到

可唔可以搵d青春d

乜撚野叫 明嗌fans

有份比負皮

因為虛報學歷唔肯認，然後用行動話俾大眾聽，只要唔認就會冇咗件事，不了了之

我睇緊FFx ？

Christy

正係得馮盈盈ok

頭先見到佢話好多好評真係笑左

冇乜美感

貼你老母臭閪
返入你老母個閪到搵啦

仲有介紹完個產品(節目入面扮撚晒野唔出名)

一做完即刻幫個product落廣告

成班老女人mv唱小學雞K歌

屌你老母見到黃心穎好撚想嘔

係啊!! 介紹完之後第一個廣告就係果樣product

吸你老母

新聞同業好憎佢地 做壞曬規矩

學晒啲議員高官衰野

咪ON9 啦 老母前老母後.

算跳得比較好個個

聽到吳幸美把聲

東張西望都新聞業？

覺得岑杏賢好慘 之前袁偉豪無咁紅就陪左佢咁多年 而家就攬過個張寶兒